關愛座hunter (#47359) 大量五毛行為

叫過北姑
買中資股 直接撐起中國經濟
食過點心
老豆老母有大陸血純
返過大陸消費旅遊
用淘寶
用支付寶
用過中國銀行服務
食中國進口既食物
飲東江水
放中國節日假期
識唱國歌 （事旦一句）
聽過中國歷史

仲有大把五毛行為

如果佢入黎就一定係五毛

默認左

歡迎補充 佢先係最五毛

關狗唔係好中意入黎話人五毛咩 做咩唔入

五毛濕鳩liy問鼎高峰

五毛JR

五毛狗

關SIR好緊張咁快入黎 證明係真

五毛D wade

叫都叫唔停，原來真係五毛

五毛阿古路

佢一定成日幫襯141 大陸雞

以家係人都知你咩料啦 慢慢屈人

咁緊張衝入黎，一定係五毛啦

有冇食過金洪門板燒雞腿包？

一定有啦佢 正一仆街五毛黎

五毛群龍共舞

你解釋下先啦

屌你老母殘體波台狗

你都講過普通話啦柒頭

射射

哈

推 俾多啲人見到條死五毛

咩係射射

好難得咁射咗出黎？

夠撚膽出黎隻秋柒頭關愛座

食過板燒雞包就5毛 全香港人都5毛

金拱門大陸野

關狗咁快入黎
證明關狗好撚驚

約佢出黎隻秋算

要場TG我

用過中國銀行服務
食中國進口既食物
飲東江水
放中國節日假期
識唱國歌 （事旦一句）
聽過中國歷史

呢d曲到圓又似直

依家放中秋節都五毛

簡單D 牙關話係五毛就五毛

屌你老母話約佢隻秋佢就唔敢入黎

LM

你都比關SIR話過五毛
佢話你成日係時事台貼新聞

唔係五毛，係泛民打手

柒關偷偷留下負評

我淨係記得

Calling Henderson of interplanetary craft

CC台貼新聞(蘋果日報)都得罪關囝

咁呢個我覺得正路過食板雞嘅

洪非凡我屌你老母

佢唔食雞皮就反晒食呢個包既人

??

好撚煩 5毛係咁騎刧d post

我就回去 別引出我淚水

尤其明知關愛座最愛 是牛推

有無ching左關狗圖
好想喺佢每一個po都學佢玩捉五毛

五毛關愛座hunter

關sir再入依個post嘅機會有幾高?

慢慢cap

證據唔算?